[有圖]緊急法出左？

IG post呢啲都唔得？

乜撚野最後一戰最後晚餐 邊個再講block邊個

IG 係邊個渣旗

點解IG會跪低

樓主張圖 咩黎

我post呢條片

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

人民開始抗爭既片，唔知咩事唔比post

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

最後 post 唔post 到出泥

Ig 咪又係Facebook 既野
一樣咁奶共

睇落係衰版權問題，試過background music 都會mute我ig video

係咪電影或者音樂版權咋

唔係跪 朱閪八格一向奶開共

但佢話左係某啲國家地區唔比upload

版權會分國家地區架咩
我見識小

係

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

有分